十 一 月 十 二 日 繼 續 大 三 罷

聽日好似未有定案 今日就好成功
全香港全部黃絲罷工都應該夠做

希望黃絲上司/老闆放風支持或者幫幫手帶頭罷工 有第一間就有第二間架啦
冇人/唔夠時間罷又有小朋友出黎抗爭受傷
每個人做少少佢地起碼唔洗又跪又盛

同埋見有POST推八大永久罷課
D狗沖入大學都係唔想大家返學咁不如大家都唔好返啦

另外今日有太多事
手足中槍同警犬亂撞人既post都開始沉
麻煩各位係FB 同IG 最起碼都推一推返上黎
火魔法要留意 不過警犬變本加厲都唔可以由佢沉

之前開post都係自己推唔上 岩聽就推多幾次
唔岩聽就由佢沉
岩岩打錯左日期開過

冇人推我自己推

再推

[12/11 黎明行動] 聽朝06:00am 繼續塞路三罷

被肆意輪姦、槍殺、自殺、撞斷腳...聽日你唔繼續罷工，你良心過意得去？

黎明行動直到政府跪低！！！

推

朝早抗爭
成效大

攬炒

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

罷！

今日網民發起「三罷」，在多區被警方武力鎮壓。網上有傳言指政府將實施「緊急法」宣布停工、停市及停學，又指會為提款額設限。不過政府及金管局已否認說法，政府呼籲市民切勿誤信謠言。

政府話驚我地停工、停市及停學，同瘋狂提款

Push

Sorry 我建議大家要檢討好哂先再決定聽日後日搞唔搞

今日雖然成功 但都有好多手足被咬

太早既話好多舖頭未開 其實冇位哩埋 唔知大家又覺得今日有咩不足 需要改善？

推1/5

光復香港2/5

時代革命3/5

推下啦
求下你地啦

繼續罷 4/5

繼續塞5/5

係再阻塞交通變相全民罷工

今日咁樣比狗咬法真係好驚囉
最理想當然就係大家係屋企做家務啦
連返中環都食TG 小朋友返學又食TG 返大學又食TG
太大煙我驚到連返工條路都認唔到呀

罷 or Die

推啊

聽日繼續塞

支持繼續！

又要自己推

塞地鐵門口啊
無位坐就唔入車箱

push !

推呀！！

你唔推我推

返工好危險 隨時係街食tg 被捕
返工 不了

小朋友比槍射
有狗亂衝亂撞
友一城熄哂燈
狂暴入哂校舍
你好驚

不過你最驚老細鬧?

再唔推會唔會冇人罷架

熱門好似一個聽日既POST 都未有
希望多D人睇到

乜都做唔到 唯有推比人睇

好想被罷工 今日返到公司都做唔到野

點解罷唔到呀

食屎啦林鄭出到黎咪又講廢話

【預言】聽日會發生咩事

勁推

日日擺！

Pish

大家有無留意過左朝早上班時間
某啲地區嘅班差佬就無再出現

大家都只可以係主要交通等

其實咁樣守同等人嚟殺無乜分別

終於有人推
大家順便share下D狗亂咬人係IG FB比D平行時空人睇下
有時嬲嬲地都會返一返黎現實

罷啦

推 罷佢老味

有人！！ 推

有人推我都推得開心D

但要變

繼續推

P牌推唔郁
但如果三罷搞得一兩日真係冇撚用
起碼都要搞一個禮拜

屙個屎返黎都冇人推

大家返D返屋企六點鐘政府話有笑話聽
其他野聽日先算啦

推今日真心好成功，大家繼續努力
推盡佢

大家幫手推
六點鐘講笑話大家聽

等我一個人推上去啦

真係唔幫手推

想請問仲係咪唔噴得巴士？
每一分每一秒都係靠手足條命爭取出嚟

幫手啦淨係望